是日晚餐(非狗食)。。。。

粗略估計有三千卡路里

一杯紅蘿蔔、一杯洋葱、2.5隻蛋、250g免治豬、一碗飯

點樣2.5隻蛋

二個人五隻

仲有飲左一枝1L嘅乳酪，承惠多千二卡路里

賣相同我煮既差唔多 咁核突

夠營養夠飽就算啦屌

兒童餐